強烈要求推出租務管制

屌你老母，香港政府
成又話扶貧，幫人上車

點知呢頭加最低工資，個頭狗業主又話加租。
班業主狗有人租屋，幫佢供樓，又走去按樓，出去搶住買多層，推高哂d樓市。

林奠係咁好打，就推租務管制，減低樓宇個投資價值。到時7,8千都租到樓，d人唔買樓都生活得好啦。 使撚煩買唔買樓咩

樓價仲唔跌？
高官點會比佢跌

如果政府係咁想樓價跳洗鬼咁麻煩咩，一野推多次85000居屋都跌到仆街啦

先唔講啲司局長

部分立法會議員都手持N個物業

你會唔會拎石頭擲自己對腳?

如果大家都覺得應該做，邊個議員夠膽反對
建制狗投完票，生果金而家咪又叫政府加返
你估佢唔驚下屆選唔到呀?

林奠放d內幕俾班友，放撚哂d樓先咪得囉

由連登帶起討論，令傳媒報道呢個熱話，全城都講呢個話題，議員都有壓力啦

好 支持！
根本一早應該要咁做！

死局嚟

未買樓嗰陣就嫌樓價高，到買咗嗰陣就自然望佢升，唔自住用嚟放租都可以叫高啲價。

張建宗都係既得利益者，點會倒自己米

做議員賺得多
定炒樓賺得多

早d訓啦

On9
咁多高官咁多議員有物業係手收租
會同你出租管？
你唔好傻啦

租金管制，加賣樓利得稅，禁公司大陸人買樓，限買令，根本仲有大把招可以做。呢個政府唔迫佢唔識做嘢

唔係唔識做
係唔斷自己米路

攪全港大擺工，全港唔交租，迫政府就範。
其實香港既地係屬於人民，政府就炒地貴賣，最後人民受苦，賣既既錢就高薪養班咁懶咁廢既工務員，有多既長期放庫房都唔派返比市民。

睇來大家幾鐘意共產黨，中央真係好成功

原來97前係共產黨管香港

其實你地諗就當然好易
你地只係單一睇一個aspect
但事實係政府要睇曬所有aspect, 每樣野都環環相扣
好難做架

一早都已經知 所以貧者愈貧 富者愈富嫁
有樓係手既永遠都係贏家
政府成日高地價政策呢招已經整定左個樓價永遠唔會點跌啦
成本15000/呎 賣樓會唔會低過1皮 ？
就算幾想個市跌都要面對現實
連登淡淡成日唔計唔計果班永遠都等唔到嫁啦
心水清少少都知 長遠黎講 樓都只會繼續貴落去

如果係外國人一早搞咗喇，香港人就係接受現實，比人溫水煮蛙

G持～ 樓主咁刀比你諗到～

香港之前都有租管架
唔識唔好出黎柒